{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159158?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 지뜨 운영 정책"
    },
    "text": "ホテルのチェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン前も無料で荷物をお預かりでき、チェックアウト後もお荷物をお預かりできます。 フロントデスクは8階に位置しており、営業時間は06:00から24:00までです。 人数の追加は基準人数以外はできません。 朝食は様々なメニューで構成されており、シリアル、トースト、ラーメンなどが提供されます。 朝食は07:00から09:30まで8階のカフェテリアでセルフでご利用いただけます。宿泊客には無料で提供しております。 駐車施設はホテル建物の地下1~2階に位置しており、リフトを利用して2階まで駐車できます。 ホテルの駐車場は最大80台まで収容できます。 もし駐車場がいっぱいの場合、外部の駐車場を利用することができますが、これは徒歩1~2分の距離に位置する無料空き地駐車場や鉄道公社の地下無料駐車場です。 客室ごとに最大2台の車両を無料で駐車でき、1トン以上の大きな車両は外部駐車場を利用しなければなりません。 チェックインの際はフロントで精算し、チェックアウトの際は無料で出車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前も無料で荷物をお預かりでき、チェックアウト後もお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは8階に位置しており、営業時間は06:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加はできますか？",
            "answer": "人数の追加は基準人数以外はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は様々なメニューで構成されており、シリアル、トースト、ラーメンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:30まで8階のカフェテリアでセルフでご利用いただけます。宿泊客には無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はどこにありますか？",
            "answer": "駐車施設はホテル建物の地下1~2階に位置しており、リフトを利用して2階まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は最大80台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいの場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場がいっぱいの場合、徒歩1~2分の距離に位置する無料空き地駐車場や鉄道公社の地下無料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車できる車両は何台までですか？",
            "answer": "客室ごとに最大2台の車両を無料で駐車できます。1トン以上の大きな車両は外部駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払いは必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際はフロントで精算し、チェックアウトの際は無料で出車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 485
    }
}